[太后終極Boss] 延禧攻略 20:30 (21)

太后VS皇后

明玉

乾隆你好蠢呀

葉天使

李玉係最醒嗰個

大狗公

明玉BB豬

慶貴人配音把聲真係加晒分

慶妃幾正

永遠支持呀佘
明明計謀高過瓔珞
係要比編劇突然整低智商

上位

劇透到咁，屌你老母

英落想邊個得寵邊個就得寵！

皇帝點會屌舒嬪都唔屌慶貴人

慶貴人

好人們:
慶貴人 葉天士 明玉 傅恆 容音 海蘭蔡

太后個妹仔都

正係正但戲唔掂

依附強者，不如自己變成強者

太后個賓妹都係奸？

慶貴人：論美貌才幹樣樣不如人
你講真？

佢又pure又true 邊有可能

野田美希《GA 藝術科》
亞豆美保《爆漫》
櫻明 《寶石寵物II》
笹倉薰《契爸唔易做》
相沢雅《GTO麻辣教師》
壹岐日和《流浪神差》

冇一套有睇

慶貴人要上位里

有原因

連個妹仔都係奸嘅

妹仔都係阿余d

醫女黎 太醫lv

頭先google咗,大家最好都係唔好咁高期望...演員就正ge...

屌左先算

又係太后指使？

應該真心好，純到咁

慶貴人 [/quote]
依隻eye shadow 好似劇咁真係唔係個個女仔carry到 但carry到一定係靚女

個本嘢咩嚟

我嘅陸晚晚 , 我記得呢幕啦! 完左之後小晚晚同瓔珞講返感想個陣好cute cute,

自己偷偷地撕咗佢喎

因為食黎冇用

好想做個泳池

係咪有幕阿佘著牛仔褲

太后指使架 後面會講

老紀？

真係咁？

垃圾睇垃圾

呢套劇除左慶妃同明玉外有邊個女人唔恐怖丫

痴漢

閱微草堂筆記 唔係紀曉嵐寫架咩 邊有咁早出現

1001唔係富察皇后 屌你老母

紀大春袋間嘢

葉天使

可以同佢扑野即刻死都制

張嬤嬤

你走啦

根本無病？

係啦係啦 乖 出返去

呢粒係中風丸
但葉天使話太后唔係中風
中風嘛係張院判鳩判

慶貴人個配音

陳皓宜現時為日本演員川小嶋陽菜、三吉彩花、石原里美、清水富美加、蘆田愛菜、杉咲花、韓國演員裴秀智、南寶拉、中國演員張檬、唐嫣、台灣演員郭書瑤的常任配音員。

( Show Blocked User - 下一站九龍 )

太后扮嘢全皇宮第一

好心你啦....

幕後最大玩家都係太后

慶貴人 (陸晚晚), 演員 : 李若寧 (1997年出世) 21歲!

21歲就正到咁, 根本最岩做老婆就係呢D年紀, 以前年代十幾歲就結婚係冇錯

唔通28,29歲先洞房咩, 老晒啦

都話大把貨

早咩？唔係雍正左右咩

po出黎做乜

紀昀

配音把聲好未得囉 做乜鳩野

同皇上一樣高

乾隆晚期

講還講...

慶貴人幾正喎 有冇時裝睇下

其實皇上演得幾好
好撚型

我仲諗緊呢三個皇帝咁多年，佢邊有咁長命

求乾隆食煙圖

慶貴人好可愛

同埋呢個乾隆唔知點解 我覺得好得意

講得咁快 未消化得切喎

好CUTE CUTE呀

我都睇到心肝仔卜卜跳呀, 一齊跳啦

好想奶爆佢隻eye shadow啊

瓔珞後宮+1

明玉>慶貴人>all

皇上都估到後面係令妃

配到好動漫feel好正

明玉 慶紀 二揀一 點揀

做乜鳩呀? 唔想block人呀, 咪撚再咁小學雞得唔得

明玉:唔淮搬

明玉

唔~~乜鬼,應該答遵旨

慶貴人做老婆

明玉, 屌一齊做老婆啦, 仲揀乜鳩

好驚

而家究竟係點
呃嚟呃去

被賜死,被太后賜死?

唔洗客氣

花師奶

當時太后都唔係太后邊有能力賜死人

好想攬實慶貴人bb呵爆佢

睇返袁春望真係好撚慘, 自己老母死得咁不明不白 唔怪得咁憎雍正同乾隆

被雍正賜死

睇晒大結局, 似係真故事

太后呃皇上
想佢內疚
其實係佢殺母取子

唔係

套劇個個都係靚女
連大陸劇都敢用20歲頭既做重要角色
香港仲要個4字頭既做宮女扮可愛

環環

時裝有啲普通

基本上全部女都係古裝有女人味過時裝好多

垃圾皇帝成日比人舞

唉睇到喊咗

謝皇后

我都搵緊

我覺得未必

垃圾又入嚟，犯賤嘅垃圾

無計 大陸大把新人

香港用黎用去主角得三四個 配角套套一樣
無新人上位機會

花師奶係車入面笑鳩緊你啦, 弘曆

真係好易哄

用返女主個招，你想見，我係唔俾你見，吹呀

大陸大把新人
同埋資源多，唔會係哂一間電視台

甄嬛好勁

小學雞係咁

嬛嬛果然係嬛嬛

上界mvp

條賓妹都咁過馬撚

令妃又贏皇帝

鈕鈷綠甄嬛你當佢廢架咩

痴線,今晚條J唔洗休息...

串

大台青春靚女都唔少，但只用老餅

皇上跪低，後面d大臣仲企喺度

順繽黎啦

去一集就返宮

歷史係親生仔黎 一樣咁長壽 呃唔到人

乾隆好衝動 瓔珞又暴躁
唔怪得嘉慶⋯

有邊個靚過呢個...

靚湯古裝唔錯

丁太后

皇后叫瓔珞返黎做咩？
淨係聽到關順嬪事

邊個配音

順嬪要佢地2人聯手

同我鬥，用下腦啦

大膽和珅

和坤,你呢個亂臣賊子!

大灣區肥媽

最美妃子終於出現

又諗起天命個嘉慶

留白, 自行揀選一個最喜歡嘅版本

我覺得, 兩樣都唔係真, 太后版本過於美化, 但佢又未至於會殺母取子

靚湯原來都31
只怪大台唔敢用人

狄龍個仔

享受一下高過皇上嘅感覺

大膽和珅！

和坤！

皇上比順嬪迷到傻咗
瓔珞仲唔返去就真係等收皮

差唔多啦, 要做下支線任務

人都係一個問題
依家大台既後生女真係棯唔到有邊個

順嬪喺邊個

沉壁

哦。

侍衛要保護皇上唔洗跪

男人真係好貪新忘舊

朕係唔會放棄！

皇后都唔夠打咩？

但劇中講緊幾年時間

唐姨 胡定欣

佢地講的版本係錢氏已失節
先帝因為顧皇上將來繼位時的正名..
所以先帝要賜死錢氏, 太后受錢氏死前重托, 當係親生仔咁養育皇上

之後出順嬪

男人永遠最愛後生女

和 坤

唔夠淫點鬥

後生女都有既
起碼都一堆港姐，只不過佢唔比資源佢地出位，鬼有人識佢地咩

皇后咁勁咁多計搞唔掂順嬪???

有無人有順嬪時裝j圖

屌啦 佢兩個老到留係屋企驅風

已經秘密出宮
皇后話七日後先發喪

別怪他別怪他

朕要做既嘢 冇人可以阻到我

張嘉倪

慶貴人好撚正 羞羞澀澀咁，皇上點解唔屌

感動係一時 新鮮緊要啲

唔洗多謝 好野係要分享

淨係美女廚房班學徒都唔少優質靚女啦

係囉，cut到咁⋯ 明明去咗幾年

有得開發

可能聽唔明所以嬲爆爆走咗

介紹下順嬪先

張嘉倪 演 鈕祜祿·沉璧(順嬪)

香港配音 : 黃昕瑜

PS : 個人認為嘉嬪仲靚

係 直接skip左

佢同皇后老夫老妻 仲邊似順嬪咁青春動人

順嬪都唔靚，慶慶屌打佢啦

順嬪出啦 但都係想快啲睇瓔珞同皇上嗰pair

鈕祜祿姓 即係太后既人？

買緊香檳

我都想知
古裝係幾有味道但時裝唔太掂

瘋狂Bin C緊

睇佢樣 我幻想過幾年結婚生仔 個老公會出軌 佢呃忍個啲
唔知佢做雙面臭雞會點呢？

太后反cup，但阿佘係嬛嬛面前露唒底

大雄?

唔係喎 係新多啦A夢

咁就推咗10頁

皇后喺嬛嬛面前只係小學雞，嬛嬛當年啲對手強到

陽菜

你有呢個疑問都幾岩呢套劇嘅發展 我都冇諗過

抱住呢個疑問睇落去, 隨住故事發展, 你會睇得好有趣

同姓姐 唔代表有關係

迷信撚表示 : 好有緣

嬛嬛中伏

未生日 得20

hi好耐冇見
又係我為大家介紹下原版嘅唔同歌曲
你知啦 聽得多留名頌千秋無懼犧牲所有
聽到想洗耳
一開波當然係主題曲啦

看

睇開原版嘅大家 第一次聽到首主題曲應該都第一時間心諗 WTF
但其實一開始係正常有歌詞 係後面先比較特別
btw 中間啲嗚嗚嗚 好正

插曲 宮牆柳

記得好似TVB冇cut走佢
聽到佢就諗起舒貴人比皇上罰唱歌唱天光
btw首歌真係舒貴人唱

片尾1 紅牆嘆

係我最鍾意嘅一首
啲唱詞

片尾2 雪落下的聲音

應該係最多人鍾意嘅歌
劇裡面基本上聽到呢首就表示準備要流馬尿
btw小心條片可能劇透

片尾3 相忘

大仆街爾晴唱
一念愛 一念恨 一念成空(爾晴 繼皇后 純妃 )

看 雪落下的聲音 相忘 宮牆柳 都係于正(延禧製作人)填詞
但最後點可以唔講

皇后娘娘版嘅雪落下的聲音
聽到呢首 自動配40集個幕...
TVB夠膽死cut真係冇野好講
不過皇后娘娘咁好人會原諒tvb嘅

佢地一變時裝就冇哂浸清秀味 全部網紅樣

我明玉bb仲有

全部有聲

15年前 (22歲) 的秦嵐

還珠格格(2003年)中演知畫, 竟然中意戲中的古巨基 屌..

清純

剩係以前睇楚漢 ,第一次見秦嵐,
呂后

明玉真係好撚cute

香港本身新人入行都少啦

下面個張真係不得了 而家就好重女人味

靚嘅去拍戲，俾人包啦，仲入電視台捱咩

我鍾意咗明玉 點算

套套清裝劇都實有角色姓鈕祜祿
應該同漢人姓李差唔多

順嬪舊年套俠客行叮噹先正

香港人太睇重年資經驗
一有新人做主角/大配角就好多人屌佢地憑咩上位咁快
做到港姐三甲入行嘅話都還好，落選港姐或者訓練班入行嘅真係冇幾多可以上位

大陸一有戲開就有d海選而唔係喺自己公司入面揀
D新人無俾以前角色定型 有多d發揮空間

0:35 同 0:50 褲痕條撚樣笑鳩我爾晴bb

吳謹言條頸好長

呀蛇係唔係唔可以出席TVB節目?

番外篇 係咪待播中 拍左六集

要搵d位唔完美下 個髮型都唔係好掂

胡囧走啦你

太后

太后冇病

幕後玩家

可唔可以拍多個結局皇上整死太后

劉姑姑勁到

明玉好cute cute

故事原來瓔珞作

Boss

太后控場

上屆冠軍

嬛嬛

太后你玩哂啦

told you

太后:老娘我當年就係靠呢D招數勾引雍正帝

果然係上一屆宮鬥冠軍

你覺得呢

上代贏家傳功畀老手

瓔珞手段都太嫩

雍正呢d都俾佢搞掂,何況區區乾隆

太后真不愧係上一代鬥爭贏家

好奸

太后幕後玩家
加埋瓔珞2對1

嬛嬛奸到

傳秘笈

心都寒埋

太后：少年你太年輕了

呢個笑容+埋你話呢

條老野個樣奸到

死大奸狗

都算係高手氣度,知道太后贏咗一著都仲處變不驚

奸到呢
擺明係佢殺

阿蛇

乾隆如果整死個老虔婆就好了

壽康攻略第二集

李玉chok聲好qq

傲嬌皇帝

李玉

死肥仔

皇上

李玉真係正

李玉真係好qq

斬華妃，除三阿哥，滅皇后，俾埋綠帽雍正戴，仲有邊個夠佢鬥

傲嬌

老狐狸

咁快生到十呀哥

甄嬛都係高一班

臨盆

究竟由第一集到大結局係過咗幾多年

皇上個仔又瓜柴

啊蛇咁快大肚

條女

人地好得寵

皇后仲有得生

究竟嗰陣夭折率係幾多

廿幾三十年

連李玉都大膽埋

以前細細個就扑野d精未發育晒搞到個b死，大個仔成日扑野又係會影響身體健康

不老傳說

阿佘是咪on9，唔肯定可以一招擊倒太后就食左誠實豆沙包玩自爆？明明之前一直都係好高招咁借刀殺人

乾隆d仔女好似的確多病死同送咗比人
立儲好辛苦 有錯請講

做戲咁做姐

SM

玩sm

春望好可憐...

痴線

袁春望做乜9

死太監

痴線做乜鳩

條友真係好撚恐怖

佢係咪癲架

請鞭打本王

變態㗎

佢出街比人打同關左微博真係唔係無原因

癲佬

個宮女一定嚇撚死

真係好變態

袁春望做得幾好 配音都係

袁狗

袁春望因愛成恨

邊個敢
好似富察皇后咁好人就話唔驚啫

屌，毒撚好恐怖

死撚左添

全劇最黑人憎係袁春望

閱

😂知道了

華妃自己撼頭埋牆喎

好似over咗
把聲好似卡通得滯

點解啲人覺得春望靚仔？我覺得好嘔心

諗起之前有個post
以前d皇帝真係咁覆

咁就三年

同治d字幾靚

咸豐手字做咩

死都係19咋好似

仲話d臣既奏摺係寫你好嗎

安

又吊

台灣康熙？

可憐條鳩咩，俾人hurt過但件事都過左咁多年，都唔識睇關d，仲四圍傷害人，心理變態就有份

有條友想上京幫皇上慶生 皇帝叫佢唔好黎

瓔珞：安

當 奏摺係facebook

根本就係條友太過自我中心
眼中只有自己
個個都好似得罪佢咁

又唔係咁講既 由做嘉誠哥親生仔變左無J打牛工既窮撚
係人都想報復啦

雍正批閱哭了！大臣上報「洗版奏摺」曝光 網笑翻：古代LINE廢文 原文網址: 雍正批閱哭了！大臣上報「洗版奏摺」曝光 - 分享自 LIHKG 討論區

遲d要

好樣衰，好似鄧健弘

佢叫皇帝同啲笑聲真係好花師奶Feel

太后教路

個廣告d配音

瓔珞喺太后面前，變咗小學生咁

爾晴把聲好出位

Let's Go !

之前睇唔怪得咁熟口面，原來神鵰做過趙志敬

睇普通話嗰陣 太后D笑聲
盒盒盒盒盒盒盒

太后教精瓔珞

話晒係嬛嬛

是但啦，總之都係迫死佢

瓔珞打輸一次之後 跟上代冠軍拜師學藝

要返去再鬥過

日漫咁，要修練

褲痕：

褲痕娘親好似演到盲人咁

每一次去完圓明苑都升左lv

之前同明玉講到要上戰場殺敵，為國捐軀
而家就變咗看門狗

褲恆阿媽盲咗？

你老婆死咗喎

有女不了

傅恆，你老婆死左呀

因為佢娘親真係盲咗

有冇一集係明玉冇發嬲

盲左幾十集啦.....
皇后未死都盲盲地

下人反而俾面色主子睇

Let’s Go!

屌

屌你老母又起歌

我想俾明玉日日罵

勁開心啦

你癲左啊～～～～～

褲痕：thx

又op

褲痕勝利者笑容

播完未

又要召喚個張圖

明玉好可愛

今次返屋企唔洗死老豆咁款

成日播首死人歌好撚難聽

明玉佢地兩個好可愛

褲痕對眼咁有神

最開心係明玉啦，見到海蘭察

笑死

升官，發財，死老婆
男人最爽既事

海瀾察

Match

呢段對對白好膠

順嬪出場了

順嬪係咪勁boss黎架？

哈哈，傅恆完全無視佢老婆既死

但明明佢死左老豆

傅恆心諗，多謝你都黎唔切啦仲點會怪你
當時男人既夢想，發達、升官、死老婆，發達唔洗，佢本身有錢，升官進爵佢自己做到，難得係你幫佢完成埋殺老婆呢個最後一步喎

傳恆咁講

瓔珞呢個妝太膠

因為cut撚哂

吹到有幾靚 我覺得比起其他人真係麻麻

啱啱個幕好似marvel打大佬咁

最靚一定係容音

褲痕打咗兩次大仗都咁青靚白靜
最少都加d鬚俾佢啦，節目組

古裝係幾正

好掛住最初好撚串果個妃子

對比皇后 不值一提

但D 對白好on9

櫻珞已經練好神功

修練完係時候返去打怪

完全贊成

傅恆叫瓔珞返去鬥過，點解？

其實魏纓絡係咪最鐘意皇帝？

順嬪大boss出場

多返咁多人既

順繽算比最多dps

好似日漫第二季啲劇情咁

皇后

排長黎喎

傅恆吹到順嬪咁靚，係唔係想食咗人

終於上網睇曬了
睇完好空虛
有無其他劇推薦？

又番去打大佬了

呀佘同櫻珞組隊打新女？

瓔珞e件衫努靚

順嬪 袁春袋 爾晴
延禧攻略三大心理變態

圓明園=精神時間房

皇后要同令妃聯手

好靚

狗來了

真人破左好耐啦

係咪得我覺得順嬪唔係好靚

甄環傳

現代版靚咁多嘅

沉壁初登場
係全劇cut 得最差的位

正

條友去咗邊？叫咩名？開頭冇認真追

都唔輕鬆啊

利申 睇哂

動漫劇情

佢始終想愛嘅人好過d 怕佢唔返去會冇咗地位
我估

褲痕個妹仔仲得過佢

等緊瓔珞同明玉新果套

全劇四大最靚
慶貴人 明玉 容音 青蓮

好想同順嬪瘋狂做愛

嘉嬪都靚過佢

我都知張嘉倪本身唔差
但係套劇吹到咁大 結果冇乜驚喜

主角+第一季大boss（同主角一齊打 功力減半）
打第二季boss

講到咁撚屈
花師奶：我係話在座各位都係垃圾

瓔珞：Tell me her name again.

師傅係上一届冠軍

如懿傳

鳴門

90集CUT到70，我諗順嬪呢度都CUT左大半..........

慶貴人小家碧玉
好QQ
加埋粵配把聲

依套好似係最好睇既宮廷劇？
有邊方面好睇？

龍珠

即係令妃根本係想上位？定佢係愛皇上唔想皇上忘記佢？

明玉真係好正

我覺，皇后同慶妃靚好多

我鍾意甄環傳多過呢套

我覺得佢想睇下自己仲有冇能力

我覺得順嬪好撚正喎

冇生過
係嘉慶養母
令妃係生母

瓔絡去完圓明園靚左

成套最鐘意明玉

D配樂真係好好聽

佢打哂boss 就上位做皇貴紀 皇后收皮

好有feel

條女床技一定好勁
乾隆先念念難忘

咪即係本黎就係好想上位

其他貴人 妃子 食花生

吹到咁大阿蛇都驚

你1仔定0仔

#metoo

其實太后返黎督爆呀佘佢咪仆硬街？

好似打機d隱藏boss

人間性器

又Cosplay又剩

佢一向都係想上位
愛皇上可能有嘅 但愛一定自己多啲

明玉一返到宮個嘴又冇咩色

中國宮庭戲教你，無永遠嘅敵人，敵人嘅敵人可以係朋友

呢到硬cut

無啦啦彈個大boss出黎好怪 破壞哂成套劇既節奏

我都係1 咁點做愛

呀蛇 教父

變左笑片

咁都 cut

轉頭番嚟話你知

即刻返轉頭

純妃，順嬪，高貴妃，袁春望既人設都係絕色天香既美人同公子，但係戲中演員真係唔覺囉

張嘉倪真係cut左好多戲

青蓮

見到皇上就話見到條女

阿蛇: 簽返張contract先

明玉，我地去一去廣告先

呢度係咪Cut咗？咁Odd嘅

原版呢度都cut 左 , 好似係佢著文族服跳舞

屌你屎眼都無粒

今日呢幕做咩事

除左慶貴人 死哂

沉壁好撚正

講咁耐樣都未見到

前皇后呢

吹到呢個順嬪咁勁

死左啦

因為係外族服飾.... 大陸唔批,所以cut 左
TVB 買番黎都係一樣

呢個樣

好想知順嬪咩樣

原版都係咁
好似因爲民族問題大陸要cut好多先俾播出街

你睇下呢個樣

明玉後來慘慘豬

大陸真係好撚少家

容音二世?

大陸版都係cut 左 , 唔播佢著民族服啲戲

上網都無完整版？

覺唔覺順嬪吹大左？

點解唔批既

話時話 之前又話明玉仲有技針係入邊會瓜既

未到

冇

搞到令妃變左一般宮鬥奸妃之一

明明成個大清都係外族滿人

支那嘢邊駛解釋

依家先戲玉
依套野堅好波

好快會交代啦 慘慘豬

係咪就係連登仔講既好pure同好true

未咁快上到腦 遲下上到腦就會死

今集出唔出到樣

做壞事

你咁樣既

明玉咪就係呢一張臉囉

咪就係

屌你咩睇到哂

屌你情趣同床技係兩樣野來

後者屌打前者，前者好快悶

方便做壞事

依家要望多幾眼啦

真係冇人覺得佢似狄易達

咁樣，係唔係好白滑呢

順嬪二手西黎嫁炸 生左仔既

順嬪靠自己既美色上位
令妃做咩要無啦啦搞9人
奸妃

嘩 唐氏？

照屌

皇上着e件背心好qq

不斷用側面描寫順嬪

堅靚喎

瓔絡都幾天真
皇帝大把女屌 日日都有新女
瘋狂屌過一排都厭啦 又唔係靚 點會仲掛住你呀

呀蛇 助攻

邊度pure邊度ture

啊佘又岀口術

認同, 個氣質唔似其他大陸妹

Wow wow

係到撚仔

好奸喎

皇上明知山有虎偏向虎山行

靚過英落
差過富察

靚但無講到咩好pure好純潔囉
一望都覺得係奸人啦

個西鑲金

屌開有默契

順嬪個位搵個維吾爾族靚女做就正

呢個乾隆做得好好 認真時認真
其他時候好可愛

皇后某程度係捧起隻狗咬自己隻腳

容音>>all

一集KO

吹大咗 一般貨色

一集就死啦？

容音

其實佢地兩個無恩怨

咁快下集順嬪就惹禍上身

本身都奸

完全唔覺..........
搽粉厚到呢

粒淚痣幾好丁

英落跟本一d都唔靚

好鐘意佢 型型仔仔又有佬味

順嬪挨到瓔珞幾多集

順嬪係靚但係真係唔似形容到咁天真

識玩cosplay

皇后係想做9皇帝?

一向好心計，殺左幾個人啦

嘴角同眼角位好屈機架

順嬪下一集趕收工咁 想睇耐d

有冇啲似 j arie

戈幕出緊招 係奸啲
平時都扮得幾pure嘅

反而覺得似狐狸精樣

熱巴

天真嘅話，喺紫禁城死撚咗啦

似梅姐

其實高貴飛阿蛇都唔靚
得富察皇后靚

有冇跳舞片阿

好似張鈞甯

件衫甩線起毛粒

應該搵迪麗熱巴做順嬪

我覺得小嘉嬪仲靚啦

我都有諗過

熱巴=蛇精男

不如講下有咩人岩做順嬪啦

佢肯做二打六?

不了 唔太"come"睇

順嬪時裝look

angelababy

劇裏面個裝好妖
時裝正常咁多

愉妃

熱巴d片酬係十個瓔珞

慶貴人靚好多

覺唔覺英落時裝look
臭雞樣

黎佢一個人收人工收多過哂其他人

慶貴人唔係會變強？點解失左蹤？

順嬪少戲份，啱晒

有d韓星味
個人認為氣質好過秦嵐好多

唔止皇帝

慶貴人仲pure仲true啦

Ching sick ball

要P圖，不了

明玉正好多

俾慶貴人+粵配先啱順嬪形容嘅feel

素顏邊個靚啲
1皇后
2瓔珞
3阿余
4順妃
5明玉
請選擇你的號碼
利申:gay，不選擇，只愛袁春袋

55555555555555555555555555555555555555555555555

5 >>>>>>>>>> all

高貴妃表顏都唔錯

素

張鈞寗靚好好好好多喎
如果拎埋佢黎比佢靚過秦嵐添喎

lm

Cut到好odd

今日去餐廳第一次睇，覺得纓絡個丫鬟好正，有無人知演員咩名

姜梓新BB豬

thx巴打

我要翻晒所有牌

明玉有d似豆是眼姚屎玲

冇舒妃, 慶妃, 嘉嬪 冇投票價值

5555555
明玉好pure

一個矮得得, 嗲聲嗲氣小妖精

一個高挑身才, 純品小豬豬

好想「起雙妃」

識揀, 一定揀舒妃慶妃呢個組合

英落好樣衰

原來姜梓新唱歌都好勁，通常明星有佢呢d樣都做偶像派，大陸人才真係多到

佢係讀音樂架

明玉好樣衰囉唔該
咁撚多明玉打手

咁得意都唔識欣賞

一打免找

好撚尷尬兩條廢佬
On9當有趣

睇你都係鍾意日日發姣果d女

合仔質素

點解YOUTUBE有咁多人留言話好好笑....!?
我睇左10秒都好尷尬 YOUTUBE山都山唔切 10秒比多佢

好低級趣味 又扮女人 次次都係咁 睇到好尷尬

扑

又病啦

瓔珞閪痕冇得比人屌慘慘豬

欲擒先縱

瓔珞送上門

隻腳仲核特過我

靠今晚生左個仔

又撚皇帝

瓔珞啲腳甲好核突

含撚

又扑

AV情節

點忍

又含

抱起黎屌

夾住走唔到啦

追住黎含

扑扑扑

又黎

準備落雨

格硬黎

腿張開

個閪乾左3年

傅桓送條女比皇上屌

隻腳好多根，唔好睇

含醒左

唔講以為阿婆腳黎

龍舟掛鼓

火車便當

我隻腳仲核突過佢果隻

呢招一定太后教

之前瓔珞都係人不犯我，我不犯人，人地搞鳩佢，佢先報仇

今舖順嬪同佢本身都無仇無怨，佢何必番去同皇后合作

其實纓絡咁有企圖心 就黎失寵先番黎
之前吊人癮 到宜家咁主動波 皇帝都仲咁信佢

我都想比太后用呢招夾我

睇埋落去先啦

求龍舟掛鼓cap 圖

幻想緊太后同皇帝

所以後尾良心發現 點知中伏

因為佢想上位 同埋順嬪其實都不懷好意

純粹想講佢冧皇上 葡萄 可能係

因為佢想上位囉,仲問

冇關係，由始之終佢都係要上位，為家姐報仇
唔上得高根本報唔到

褲痕講左 如果瓔珞唔出擊 皇帝就會永遠唔記得佢淨屌順妃 如果太后都死埋佢就gg

點知令妃係最好生養個個

咁都兜到

其實係真心話

係男人都心軟

係囉

扑緊

又屌

陣間扑完咪有咗囉

細路都軟

出完火咪唔嬲

愈睇愈覺得瓔珞呢個女人賤
之前借死鬼皇后黎串鳩皇上, 合理化自己飲避子湯
知皇帝嬲因為呢件事嬲
而家為左上位就返黎氹皇上, 又肯生仔

最想問咩

係男人比女咁夾法，應該心都軟埋，嚟個皇帝仲要咁好哄

咁快扑完

痴線,去到呢到 仲講家姐根本唔合理

明玉：

冇食藥喎，皇上次次中出都成功

明玉捱唔捱到今個星期？

唔需要知
呢個女人根本就自撚私

一開波就係為家姐入宮 有咩唔合理

屌完唔食埋早餐就走

紅衫唔係打左入冷宮咩？

係就唔會為左皇后連死都唔怕啦, 咁撚想報仇既話

嘉嬪都做埋妃

加非

舒妃 嘉妃 個個都升曬lv
慶貴人呢？

順嬪幾時出場

依家啊豬阿狗都做到妃

係囉，最想問咩
係唔係有無愛過佢

Avengers咁款

屌 唔講以為打外星人 個個都合作

呢班二打六都做到妃
之前係純妃 高貴妃 愉妃

得番三丁友

慶貴人呢

睇咁耐你都未明？櫻略係一個輕易放棄既人？今日報唔到唔代表佢放棄，由始之終佢都係要報仇⋯

點解咁神秘
咁耐仲未出場

失寵者聯盟

講到咁誇張

所以皇上食順嬪都係情有可原

慶妃？

今集分分鐘俾人收皮添

慶貴人唔join呢啲聚會

啲女死晒啊

皇后對佢而言都係親人師傅同救命恩人

女主記仇記到

咪能玩啦 點鬥嬴皇后啊

個大佬咁勁

皇后死左佢屌鳩皇帝,唔係皇后果封信佢死鳩左啦

佢果陣有記起佢家姐咩？

出場了

Cut左好多？

好想瘋狂同嘉嬪瘋狂做愛

bitch gathering

cut咗咁多既

好似3個八奇大戰袁方咁

又得到皇上寵愛，又可以報仇
何樂而不為 ？

根本到呢個位瓔珞已經中意皇上
佢都會妒忌順嬪，只係順住呢條路向上爬
好正常

巴打食開咩女

叮噹對呀夢

係幾靚喎

嗌人個名

剪左好多片 突然間順嬪出場既？

卡通大亂鬥

女人呷醋起上黎，就要爭寵

邊到靚

cut左咁多既

順嬪係咪女人？

都幾靚
我係皇帝都沉船

咁都靚

慶貴人bb同明玉bb靚d

點解佢可以叫令妃個名

你算數啦，櫻略要死，第一集開始至少死十次啦，駛去到皇后靠封信咩

點樣一開始就唔喜歡呀
啱啱先見第一面

不如咁講

到左呢一刻佢同呀佘既心態根本無乜分別

cut到唔知睇緊乜

個順嬪邊忽驚為天人呀？

好似好好人咁
講野又溫柔

慶貴人靚

明玉正佢一百倍

Cut左好多

扮friend

唔係人 係g

真人叫咩名
點解唔嚟香港

好奇怪無啦啦順嬪就直接叫瓔珞個名

我覺得果陣既瓔珞係諗住冇得翻身
直到明玉比純妃恰，瓔珞想保護明玉，順理成章得聖寵再繼續上位
上得位唔通唔報埋個大仇咩

做乜唔鐘意人地啊

順繽都唔係好靚姐

自殺死

真係幾靚 一定靚過主角先

驚為天人點解佢咁驚為天人

順嬪個出場比想像中兒戲
之前鋪左咁耐 好似講到好神秘咁

駁唔到

配音把聲唔夠突出

妒忌呀麻，爭老公喎

因為cut 晒

主角威能咪主角威能囉
得閒無事又搬死鬼家姐出黎做乜鳩姐

屌你老味個個係到問邊忽靚
皇上覺得靚咪得

之前做雞？

張嘉倪 生左2個仔

沉船

之前佢地談左好耐心
瓔絡都好鐘意佢 做左姊妹 熟左就直呼其名
呢段應該cut左

百貨應百客.jpg

睇撚左結局未呀？未就慢慢睇啦

應該cut左好多，一啲都唔驚人

其實係因為之前d鏡頭全部cut囇

On9 tvb

咁想報仇就乜都要計乜都要忍架啦

你咁講即係家姐個仇都唔係真係咁重要

睇你咁解釋根本明玉重要過家姐

cut到咁撚樣

但係啱啱跌低

即係結局話佢為左家姐報仇就一定要覺得合理？

SORRY我真係無你咁on9

咁瓔珞應該唔憎佢架

大陸都cut左二十集 所以尾段劇情好快

屌，延禧啲選角真係好失敗，唔係話個演員唔靚，但順妃同袁春望依啲人設吹到絕色天香，玉樹林風既角色，唔係應該搵仲靚啲既演咩

順嬪係好人喎

朱慧敏

個鼻仔好高

貓貓

[順嬪一啲都唔靚] 延禧攻略 20:30 (22)

明玉同皇后喺皇宮係瓔珞最fd嗰兩個
面前兩個best fd死佢無動於衷你又會覺得好合理？

好似尹德如

你都痴撚線，由第一集櫻略呢個人都係唔合理啦，你又睇撚到而家傻鳩

我屌你老母

推爆

慶嬪

順繽 睇落似係全劇唯一好人

成套劇d女本身都咁屈機 好難搵到d比容音 明玉靚 仲要靚到驚為天人架wor

冇記錯既話大陸原版都係咁
係大陸cut左大部分順嬪既戲份
原先應該講皇上錫順嬪只係為左激瓔珞
宜家好多野cut哂
搞到唔清唔楚

順嬪正到喊囉 如果原聲

我睇到呢到仲係唔憎袁春望

設定+驚為天人 真係要迪麗熱巴先滿足到要求

佢係俾令妃逼到咁

佢撚會同你做配角

順嬪全劇最賤

唔好意思,我覺得佢好多諗法都合理喎
係為家姐報仇先去媾皇上唔合理啫,你吹撚脹呀？

所以唔好要求咁高

好WQ把聲

把聲

best fd死佢就唔介意陪佢死

咁究竟家姐個仇重唔重要？

順嬪一集就玩完

撚埋余詩曼同個宮女果下先仆街⋯

其實呢三件都幾正

成班八婆

舒妃 嘉妃咁似樣

綠色衫真係最撚柒 咁多個